同唔同意又反周又反侵既人真係賤種嚟

同支那首都四環以外城中村月入2000-既小粉紅咁上下賤

愛登又學人反選舉舞弊既傻仔駁唔到？